半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

半年前叫大家出黎唱不屈進行曲提升士氣

有人自殺就老閪都屈佢係狗做先，完全冇獨立思考，同藍絲一樣

另外有手足被捕就好嬲好嬲，個個都想無成本抗爭

自從不分化不割席唔好鬥黃出現左之後，慢慢大家發現冇成本抗爭先係真理，反正被捕果個又唔會係自己，有唔啱聽嘅野就屈佢係三毛係狗係阿蛇，永遠都唔識醒，想問下嬲係唔係可以光復香港？

收到風上面話要冷處理呢首歌！唔可以比好多人唱呢首歌！！

大家繼續好嬲

顧家豪二五仔出賣屠龍小隊 92籤

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

Save低張圖 半年後可能你要用

push

巴打
留意咗你好耐
不如你暫時唔好睇依方面嘅資訊先

高登嗰時一直都講上高登勿認真
有啲人講嘢就係冇乜經過思考就講出嚟
唔洗咁上心其實
自己保留獨立思考就ok

上面位巴打唔推我都唔記得自己11月叫過大家出黎
咁都比人屈毛

全車都黑衫啦

樓主五毛
拉

所以我從來唔覺樓主你係五毛
樓主你辛苦了，叫醒人係一件好辛苦既事

手足，我明白你心路歷程

陪大家走過咁多
大家用下腦好唔好 唔好成為黃色嘅藍絲

（合法集會 有不反，阿蛇唔好拉我）

推，賤過地底泥

推

「多謝手足」

「好嬲死全家！！！」

手足加油！我打卡先

樓豬話林奠封關就去裸跑，找咗數未？

我都有留意到
我認同唔思考就話自殺case係被自殺係唔啱
但我見有啲case係未有人咁樣鳩up嘅時候你已經衝咗出嚟引戰 為乜? 除咗撩交嗌同放負 我睇唔到有咩好處 反而如果有on9係咪都話係被自殺 你先嚟講清楚會好啲
啱嘅嘢用錯方法講 會適得其反

雖然太多case係好可疑

因為我知道下面一定有人屈左先
所以要盡早搶位叫醒佢地，利用諷刺手法希望佢地思考，可惜好明顯佢地唔會思考

（核彈快入黎）前線最新裝備出現了！！！

自己判斷